言峰綺禮（神父）真係好撚廢

得14倍
咩年代

神父入左黎負皮

這是私怨嗎==

善心打破0回覆

單隻14好少？
而家通漲到幾多
利申 暗雅典娜果時退坑

變身寵好多都20倍

遊戲王都20啦

櫻比錢就有代表啲咩？

G

直葉呢？

女神

比隻豬屌過都叫女神？

又咪雞，結衣先正

能不能別再用Jax

系

直G

係句鳩up度加個當駁左